梁美芬同蔣麗芸邊個痴線d？

你都唔夠我同美氛壞

一定係蔣麗芸

ANN姐傻啲

打和

Why not both

一定係元秋
直頭戇鳩

有分別

梁美芬係賤種
蔣麗芸係傻閪

完全同意

你話鼠王痴線其實係美化緊佢

曾鈺成認證

蔣麗芸 真係on9
梁美芬 專登on9

係
元秋真係戇鳩
但梁美芬係諗過擺明反香港人

蔣麗芸啦 無料扮4條 睇佢講野廢撚到痴線

Me

元秋似真心膠多

睇完頭先視點31 我覺得老鼠芬癲d 完全活起自己既世界

梁美芬係白痴低能
蔣麗雲係堅係痴線